The meaning of our lives, the reason why we’re here…

The meaning of our lives
The reason why we’re here
I guess I don’t even care at all
It’s just the way it is
But I don’t mind at all
As long as I’m here……

up乜阿==

僕らにはいつまでも
光と闇が待っているの、いるの
Well I guess it’s not so bad
今をただ生きていく